# TestGarpix

- HTML,
- SCSS,
- Gulp,
- JS

## Документация и примеры использования внутри.

- Установить зависимости:

```
npm i
```

- Зпустить в режиме разработки:

```
gulp
```

- Собрать версию для публикации:

```
gulp docs
```

## Информация о проекте

В данном проекте была реализована вся функциональность, указанная в комментариях к дизайну макета. Помимо этого, была добавлена кнопка "Ещё 4 партнёра".

Так как не было точно описано, каким образом должен осуществляться переход на страницу с Apple Music, был реализован переключатель, который позволяет переключаться на партнёров, принимающих спасибо. При выборе партнёра отображается карточка с его информацией, что позволяет перейти на страницу Apple Music.

